{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_011839",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023021690480/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "밑단 트임 브이넥 니트 - 블랙"
    },
    "text": "サムスン物産ファッション部門で製造した8 secondsブランドの商品番号はSS23 / 323351LY25です。 こちらの商品は柔らかい肌触りで着心地が良く、厚みがあって季節の変わり目にインナーとして活用するのに最適です。 Vネックがスリムに見える効果を与え、裾のスリットディテールで自然なアウトフィットを演出できます。 ブルー、ブラック、アイボリー、ネイビーの4色で製作されており、表地1はレーヨン52%、アクリル48%、表地2はレーヨン52%、アクリル48%の素材で製作されています。 洗濯方法はドライクリーニングをお勧めし、摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。 外部摩擦によるほつれ現象にも注意しなければならず、カバン着用などで不必要な摩擦を避けなければなりません。 ファスナー/ボタン/スナップなどは閉めて裏返して洗濯し、付属物(毛)が着脱可能な場合は取り外して洗濯してください。 金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので、体質によって注意が必要で、暖房器具など熱気の近くに置いてはいけません。 水洗いの際は多少収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 白系の製品に色移りする恐れがあるので、着用時は注意が必要で、敏感な肌と接触すると肌が痛くなったり赤くなったりすることがあるので、外出時は注意が必要です。 長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品のブランドは何ですか？",
            "answer": "8 secondsブランドです。"
        },
        {
            "question": "この商品の素材は何ですか？",
            "answer": "表地1はレーヨン52%、アクリル48%、表地2はレーヨン52%、アクリル48%の素材です。"
        },
        {
            "question": "この商品は何色で製作されていますか？",
            "answer": "ブルー、ブラック、アイボリー、ネイビーの4色で製作されています。"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "ドライクリーニングをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "この商品は何シーズンに利用するのに最適ですか？",
            "answer": "厚みがあって季節の変わり目にインナーとして活用するのに最適です。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのようなアウトフィットを演出できますか？",
            "answer": "Vネックがスリムに見える効果を与え、裾のスリットディテールで自然なアウトフィットを演出できます。"
        },
        {
            "question": "この商品の摩擦による注意事項はありますか？",
            "answer": "摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。外部摩擦によるほつれ現象にも注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "この商品の金属部分に注意するべきことはありますか？",
            "answer": "金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので、体質によって注意が必要です。暖房器具など熱気の近くに置かないでください。"
        },
        {
            "question": "この商品の水洗いの際の注意点はありますか？",
            "answer": "水洗いの際は多少収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この商品を着用する際の注意点はありますか？",
            "answer": "白系の製品に色移りする恐れがあるので、着用時は注意が必要です。敏感な肌と接触すると肌が痛くなったり赤くなったりすることがありますので、外出時は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この商品の保管方法について教えてください。",
            "answer": "長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管する必要があります。消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 484,
        "QA": 527
    }
}